有冇人卵巢多囊症？

由細到大唔食避孕丸唔食通經丸唔會黎m
其實係咪冇得醫？

本身幾重幾高
如果肥開通常減完都會有返M

我一直都勁瘦架。。

請睇婦科醫生
睇有幾嚴重

有運動有好大幫助

最近睇完婦科醫生都話我有，聽到果下好吾開心又擔心，身型吾肥吾瘦，算正常，醫生話暫時無咩需要做，我諗住試下睇中醫調理下睇下會吾會好返